吊你老味啲雞蟲叫少一陣雞係咪會死

今日去洗樓居然仲見到有房排哂隊
香港變疲區靠哂佢地

50 步笑100 步

樓主好地地做咩去洗樓

你點知的

樓主有冇入閘？

可能覺得世界末日
點都要屌返夠本

阿雞

應該要安全叫雞

樓主朋友有cancer所以先陪佢洗樓,唔好諗到樓主咁衰

我影左樓主相
想知再放

咪25啦

大家唔好誤會，樓主係社區工作者，只係想睇下啲雞蟲有冇戴口罩啫

認真，帶住口罩屌屄？

知唔知點解有無盒既口罩賣

㩒果個鐘好多病毒

咁樓主做乜要去洗樓呀

天水圍嚟？

好撚煩呀 一日要出幾多個叫雞post 呀

上次喺呢啲地方影相第二日畀睇場mk仔尋仇貼街招..清小心..

虎bb原諒我please..

光復香港，春袋革命!